「超殺護理師」視覺炸裂 網友：快幫我量血壓

他就是22歲的─Carina Linn，熱愛海邊曬太陽的他，皮膚黝黑，並不像一般女孩要求皮膚白，再加上健美的身材，另不少網友視覺炸裂，直呼這身材一點都不科學，非常可以非常OP，而且令人最意想不到的是他的職業，居然是位護理師，這根本喚起了男人心中，那一塊想要被呵護的小宇宙，這樣當Carina要替人量血壓時，很難想像有哪位網友不會高血壓？

台妺護士ball大到

MK妹幫你打針 下一句係咪死都願？

重點已mark

最尾果張bam得

呢種女仔有男人可以比得落負皮咩?

有JJ

假波

第二張 不如唔好著啦

他

成個coffee咁

男人

叫我？

lm

我都覺

Bam

多謝樓主
一路好走

bam

咪又係雞
Btw bye樓主

一路好走

你漏左最尾個ball